
                      Pura americanada. Esta pelicula solo es una serie de cliches y propaganda para el ejercito americano. No importa lo que pasa, aliens, huracan, tranquilos que los Americanos nos van a salvar todos! Como si no fuera suficiente, los dialogos son ridiculos y los actores malisimos, especialmente Michelle Rodriguez que tiene una expresion en deposito y siempre hace el mismo papel. No la recomiendo para nada, solo os hara perder el tiempo. Puso media estrella para los aliens que son los mejores actores de la pelicula!
        
            